[派BOT][只限今日]派淘寶BOT，可預訂Iphone8及X！[2]

支援透過AOS/IR訂Iphone8及X！

只限Windows版本！最多支援一機雙開！

想要BOT既巴打絲打請 (1)正評，(2)回覆呢個Post+留Email。

上個Post留左名仲未收到既係到留多次！

kenkenleung626@gmail.com

樓豬好波

J.lindard14mu@gmail.com

Send 左 收到嗎

ajboy41@yahoo.com

收到

唔該巴打

chiwong83@gmail.com

Verana7123@gmail.com

Thanks!

Xiphonex20171@gmail.com
LM

iomei6979@gmail.com

謝謝樓主

Dllmdlsdklm004@gmail.com

有錢齊齊搵

唔該晒
lauchuhoon9@gmail.con

Harry9427@yahoo.com.hk
Thank you 樓主

Thanks
addychan00@gmail.com

已正評！唔該巴打！

已正評 感謝樓主

ditch.the.bros@gmail.com
thanks!!!

樓主，還沒收到，請問是否已send? 謝謝

我唔係巴打

stanleylaw000@yahoo.com.hk
Thanks

shxuwnxhsjahdiwnzgdhshxgjagxuwzhxkaoqlhisjs@gmail.hk

多謝樓主

hugohui10@yahoo.com.hk
thanks🙏

ryukosony@gmail.com
感謝樓主

chingyaulundog@gmail.com

Thanks 樓主

正評樓主
ajboy41@yahoo.com

iamdickheadhahaha@hotmail.com

tjuhoicin3196@outlook.com

thanks

Diuleenomohai@gmail.com

更正：唔該哂絲打！ 請問係咪SEND左未呀？

cyleung689@gmail.com

樓主上次個BOT幫我賺左五萬

樓主好波
thxyou5201314@yahoo.com.hk

樓主我仲未收到

樓主醒樓主勁樓主冇得頂！

howard-11223@hotmail.com

收到了

不用謝！有錢齊齊搵！

awv123123@gmail.com

收到了 CHING HO BALL

lwsls5d01@gmail.com

收到了 多謝樓主
起初仲以為係玩野

我都派左幾年

skylover0127@gmail.com

lihkhappyshare@gmail.com
唔豪巴打

mantaoli999@gmail.com
多謝樓主

marco6133@yahoo.com.hk 感謝

marco6133@yahoo.com.hk

感謝樓主， 但還沒收到

chun5543@yahoo.com.hk

其實依啲打資料落去信唔信得過 ？

wilsonlam725@gmail.com
Thx

aryin901@yahoo.com.hk

多謝樓主
philiplungeg@hotmail.com

fake952012@gmail.com
thanks

thanks 樓主
lhr852av@gmail.com

唔會儲存任何個人資料

ksiphonerd@gmail.com
thx

樓主麻煩SEND多次, 未見有

himcase@hotmail.com

thx bro

chumimi1997@gmail.com
Thanks

Snowt11@yahoo.com.hk

多謝巴打

ekwai2010@gmail.com
多謝巴打

nwai34@gmail.com

樓主一生幸福

bcsw6a09@yahoo.com.hk

感謝樓主
amylaaa928@gmail.com

kyliefung0209@gmail.com
謝巴打！

樓主醒樓主勁冇得頂，還未收到

hojj20cm@gmail.com

多謝樓主🤘🏿

Lun9newmembers@gmail.com

謝樓主
donyungtw@gmail.com

多謝樓主
lihkg13579@gmail.com

kenneth082394@gmail.com

wongloklokwahwah@gmail.com

iphonebot1001@gmail.com
多謝樓主

多謝樓主

kwongchi0738@hotmail.com

多謝
bb138138@gmail.com

taksan03@yahoo.com.hk

ninjagroup1234@gmail.com

多謝樓主！

多謝樓主

yederlee@yahoo.com

唔識用
kami625625@gmail.com

bee2_00_8@yahoo.com.hk

成班人都幾ON9，人地官網都有，你地重可以係度信改圖改到咁低質既人俾。

peep939x@gmail.com
thx

B_for_boy_1211@yahoo.com.hk
快快快

peterling0102@gmail.com

foverbattle@gmail.com 之前重未收到 thx樓主

樓主仲字收到,係咪miss左

kelvinbuyip@gmail.com

8august20102010@gmail.com

kuenfung9233@gmail.com

leoooo11646@gmail.com

Iphonex99888@outlook.com

感謝朱sir

收到，唔該曬樓主

dropboxaddvolume1@gmail.com

justforfifa16demo123@gmail.com
thx bra da

謝樓主

多謝樓主

nihoncn@gmail.com

kaiboy32252@gmail.com

jasontai28@gmail.com

謝樓主
ng121525@yahoo.com.hk

hkgleelomo@gmail.com

kennethli701@gmail.com

多謝樓主

樓主好波

nimajai22@gmail.com

Thanks 樓主
magictlate0080@gmail.com

Elf1220@hotmail.com

希望收到 唔該樓主

Ong100200@yahoo.com.hk

sybil1227@yahoo.com.hk

hoddusd@gmail.com

akgodgun@gmail.com
樓主好波

yuen459253332@gmail.com
感謝樓主

有玫瑰金點夠你玩

kennyapplejj@gmail.com

[member]]miutsang405@yahoo.com.hk[/member

jjaannppyy@yahoo.com.hk

tai9726@gmail.com

kchthomas@yahoo.com.hk
thanks巴打

andylau9876543210@gmail.com

catta0101@gmail.com
萬分感謝

774sup9@gmail.com

未收到， 樓主send多次好嗎

danny96429512@hotmail.com

唔該樓主

june9a1a@gmail.com

kelvin1998123@gmail.com
多謝

[url]aoha133@yahoo.com.hk[/url]

Thanks 巴打

Danielyeung2016@gmail.com

kayck0710@gmail.com

raindicky@icloud.com

評已正

唔洗唔該

有錢齊齊搵

樓主我仲係未收到

bochu519@gmail.com

唔該樓主

樓豬好野!
Kakarott1hk@gmail.com

taittuso@gmail.com

thank you ching

icecry4@gmail.com
Thx樓主

樓主好波
mj03042013@hotmail.com

點可以唔支持

麻煩樓主
Gregory_ansume@yahoo.com.hk

mankozzz3@gmail.com

saithe.chan@gmail.com

Thx巴打

Near7912@yahoo.com.hk
多謝巴打

bcsw6a09@yahoo.com.hk

希望係真

bellang01214@gmail.com

Thank you

clcheung74@gmail.com

thanks 巴打

樓主好波
zero_maxer@msn.com

A13557663@outlook.com
Thx !!

已正評吉魯
rickytin115@gmail.com

cnr668@gmail.com
thanks

Eric00123@hotmail.com
Thank you

Meriswmy@gmail.com

謝謝樓主💕💕💕

vegeta_1234@yahoo.com.hk

多謝巴打

唔該巴打
Naastronomy2017@gmail.com

vjkbj@yahoo.com.hk
感謝樓主

Botbotbot@gmail.com

luoisyung@gmail.com

mark109962@hotmail.com

已正皮 唔該巴打

olifaww@gmail.com
thanks

[member]jpgn02099009@gmail.com[/member］謝謝樓主

a60300564@gmail.com

thanks, brother

christopherkwong2@gmail.com

[quote]
麻煩晒

謝樓主
Hkgak123321@gmail.com

樓主好波

tony201292@hotmail.com

ryanpeon@gmail.com

finnickyip@gmail.com

感謝

感謝樓主
Lawrence_chow0802@hotmail.com

Nettes44@gmail.com

Chan3417@outlook.com

Thank you 樓主

Jeffreylau2012@gmail.com

cheungyu@gmail.com

唔該樓主 wolohk@yahoo.com.hk

正！多謝樓主
fathorse0509@gmail.com

contactadm3524@gmail.com

ThankS

aledev0126@gmail.com

Thanks

樓主，長命百歲

[url][/url]

gjhk12342003@yhaoo.com.hk

Bun1186@gmail.com
Thanks

biozardman@gmail.com
Thanks!

raystg427@yahoo.com
Thanks ching!

grthywwk@gmail.com

yungcheukhin@gmail.com

leock46_2005@hotmail.com

多謝樓主

Lihkgjm999@gmail.com

感謝巴打

tf00545328@gmail.com
感謝巴打

nng58@yahoo.com

koalalollol@gmail.com

nightcore0602@gmail.com

Thx

Beninaku@gmail.com

nikeee126@yahoo.com.hk
Thanks ching

我收到啦 多謝樓主

ddtmcc@gmail.com
謝樓主

[/quote]
多謝樓主

joeyyykwan@gmail.com
Thanks

又免費俾人攞資料

lrcnok0929@hotmail.com

thx

gutiancan123@hotmail.com
感謝樓主

皮已正
chrisbb13@gmail.com

多謝樓主

jcarson96753462@gmail.com

xijinping@gov.cn
同志辛苦了

多謝樓主
ckh13579@gmail.com

jokerbman77@gmail.com
唔該樓主 祝發大達

多謝樓主
hkg.jhern@gmail.com

ipo080177@yahoo.com
唔該 ching

xd0522@yahoo.com.hk

flkp25@hkbn.net

留名，感謝樓主

唔該絲打

Hoh495920@gmail.com
感謝樓主

多謝樓主

allcdromon99@yahoo.com

豬腦好波

chuenngai1991@gmail.com

多謝

t

hungpuichi@gmail.com
謝謝樓主！

yo_kooga@yahoo.com.hk

謝謝樓主

siu.mike04@gmail.com
謝謝樓主!

wongsiufu34567@gmail.com

tommy.5432188@gmail.com

kurt.chiu@gmail.com

kurt.chiu@gmail.com

上個POST留咗未收到...

yuen2460@yahoo.com.hk
感謝樓主

Eaxon1989@gmail.com多謝樓主

whchak@live.hk

多謝樓主！

Gordonchow321@gmail.com

LauMasterOn99@on99.com

leifylf1@yahoo.com.hk
謝謝樓主

上個post未收到

個post 樓主好波

一次過收集曬連登低智群體嘅個人資料

jyoboyhk@yahoo.com.hk
Thx 巴打

kwantung23@yahoo.com.hk

bannywong123@gmail.com
感謝

JJ 插沙

成班出賣資料同埋訂合約機

cleaningwatertank@gmail.com

fishball82@yahoo.com.hk

多謝樓主

hahaha3111@gmail.com

jusonleung@gmail.com
唔該樓主

theapplebyapril@gmail.com

Thanks
applejason888@hotmail.com.hk

forbsuse@gmail.com

aceace012 jp@gmail.com
thxthxthxthx

tszlung0819@gmail.com

多謝

cmchu.2@gmail.com

唔該巴打

樓主，我仲未收到

hkyl01233210@yahoo.com.hk
Thank you樓主

thank you樓主

kekekyuww@gmail.com Thanks

thanks 樓主

thxx

有無巴打收到可以轉發?

kurt.chiu@gmail.com

謝謝

cj_nori@hotmail.com

收到，感謝樓主

karven.hui@gmail.com

Gregory_ansume@yahoo.com.hk

kencheung35@yahoo.com

davychan@cohl.com

樓主好野
wilsonsfac@gmail.com

jy91105@gmail.com

多謝樓主

andylee9am@gmail.com
thz lg🙇🏻

Chinghoball@gmail.com

已比正評
iwipx12345@outlook.com

tommybbbb@yahoo.com.hk

avenmaze@outlook.com

vinleung723@gmail.com

上個po留左收唔到

kamsiuwa@gmail.com

monjaijai@yahoo.com.hk

Thanks!

21314giroudsir@bigdick.com.cn

peterwong11183@yahoo.com
謝樓主

canon579182@gmail.com
Thank you brother!

多謝樓主拎哂d email 幫大家訂閱大公報

frank.tang.gaf@gmail.com
Thx 樓主

shopshopdays@outlook.com

lauchuon99@dllm.com

iamhandsomeironman1234@gmail.com

thanks!樓主ho ball

gashtsang28@ymail.com

多謝樓主
chanfelix1995@yahoo.com.hk

fuckyourmotherchowhibitch@gmail.com

chanchanjohn@rocketmail.com

dannyhui03@outlook.com

Normancheung1128@gmail.com

Marco6133@yahoo.com 上邊打左 收唔到

ulook7@gmail.com

評已正

kt160chi@gmail.com

多謝樓主
khtppolyy@gmail.com

kokoliben@hotmail.com
Thanks 樓主

Kaido410@gmail.com

a_a1234@live.hk
感激不盡

thanks
chriswongjjjj@yahoo.com.hk

kimi520lovelove@gmail.com

已正評

leifylf1@yahoo.com.hk
唔該樓主

P40864903@gmail.com
多謝樓主

aesopn89257@hotmail.com

Lockedsmithss@gmail.com

Cheng12341@gmail.com

[member]fhkraccw1617@gmail.com[member]

isaacsit555@gmail.com

多謝樓主，bot已查收

ryanchan201027@gmail.com

多謝巴打

plplpeter2100@gmail.com

Tin254@yahoo.com.hk

唔該樓主
唔好skip我

chanposhan@lihkg.com

Thanksssssss

Thanks Bro!

樓主 仲未收到 唔好skip我

ilovearsenewenger20171027@gmail.com
thanks!!!!!!!

樓主我未收到

wwwyingkit@gmail.com

多謝樓主

kit0240@gmail.com

thank

marco0123@gmail.com

屌！收到啦，功能好狠勁！
多謝巴打！

leunglapchi000@gmail.com

hobo227_ching@gmail.com

maturegrape3d@gmail.com

toobechan@gmail.com

多謝樓主!~

唔該哂樓主 好感動

thx樓主

樓主send到我未,我好撚心急呀

zc513dc@gmail.com
唔該巴打

THX A LOT!!!

Thx 樓主

Joshualiu0811@gmail.com

唔該樓主

唔好skip左我呀ching ><

正，又可以賺返筆，上次都係多得樓主個 boot 我先賺到首期

唔該CHING

多謝樓主 alex23862778@hotmail.com

感恩巴打

巴打可唔可send 多次 仲未收到

Iphonex99888@outlook.com
求朱sir 打救

大家一場兄妹

實幫你

cchikin80@gmail.com

多謝ching

h94ho@yahoo.com.hk

唔該晒樓豬
hkgmojito@yahoo.com

樓主唔好漏低我

Tommy269632211@gmail.com
唔該巴打

多謝樓主!!
pe5446@yahoo.com.hk

gronenberg1234@gmail.com

Thanks bro

a95135763@gmail.com

fatheradms@yahoo.com.hk

多謝巴打

tinlok115@yahoo.com.hk

唔好skip左我

唔好過左我

樓主好波
Poiuycgi@hotmail.com

vy4466@yahoo.com.hk
thanks bros

neednewphone17@gmail.com

kinglau64@gmail.com
Thanks bro

kinglau6204@gmail.com
先岩，thanks

唔該晒樓主
已正皮

多謝巴打
saw.bb0205@gmail.com

yoona54321@hotmail.com

謝謝樓主

bingbing903@outlook.com

多謝樓主

easternjunling@gmail.com
Thxxx

alexshing123@gmail.com

marco1210a@gmail.com
感謝樓主

protoss@netvigator.com

感謝

hikpik57@yahoo.com.hk

更正
hiplik57@yahoo.com.hk

gonjai@live.hk

peterwong11183@yahoo.com

求一bot

thanks bro

Thanks~

arpang12@yahoo.com.hk

thanks

Pkman0083@hotmail.com thanks!

wongchunkit180@gmail.com
Thanks

bonbonpig1120@gmail.com

thanksss

neighbor13@gmail.com

Thanks

謝謝巴打
parker0909@gmail.com

樓主thanks!
mj03042013@hotmail.com

yoona54321@hotmail.com

Thanksss

familylai224@gmail.com
Thanks

a95135753@gmail.com 呢個先係😂

scottielui903@gmail.com

多謝樓豬

ansonchau522@gmail.com

thx sis

hkgmojito@yahoo.com
麻煩巴打

j851131806@gmail.com

kingofcollecter@yahoo.com.hk

thx

Williamlau006@gmail.com
Thx 樓主

darrensmkgame@gmail.com

asdffdsa4884@gmail.com

感謝樓主

tszforiphone@gmail.com

Thx

多謝樓豬,已經買左3部

brian.man.lee@gmail.com thx

樓主我未收到
astupidgirls@gmail.com
唔該樓主

mandy19960910@yahoo.com.hk

成班傻西瓜

真係有架喎，你收唔到咩

qh.jefferychan@gmail.com
thx bro

wilfredhaha@yahoo.com

jameskpling@gmail.com

Pkmgonic@gmail.com

wowcyclones@gmail.com
ching

oop20022001@gmail.com

有錢齊齊搵

我乜證都用哂了

fatwing125@gmail.com

未收到呀樓主

hocyau2006@yahoo.com.hk

我都未有呀巴打🙈🙈
a95135753@gmail.com

收唔到呀樓主

rambor8r8@yahoo.com.hk

ben381348@gmail.com

Jj插沙呀樓主

樓主好波
今日訂左4部

Me too 用哂證件了

賺夠益大家！

harrylau1992@gmail.com

仲未收到呀 可唔可以send多次呀樓主
yoona54321@hotmail.com

仲未收到呀樓主

多謝分享
kbf5472@gmail.com

tonytseon@gmail.com

多謝爸打

謝樓主，樓主一世平安
lihkgkkw@gmail.com

究竟有無sd過出黎我email度 ？
astupidgirls@gmail.com
謝樓主

hunghungxd111@gmail.com

謝樓主
a95135753@gmail.com

ckp1738@yahoo.com.hk
Thanks